頭先大廈洗水缸，用左白色水洗臉，會否毀容

😞

rip

下世小心啲

本身都好似毀左咁 冇所謂啦

其實大廈洗水缸只係放完水再入翻水，根本冇洗過，自從我知道左之後已經改左飲礦泉水

有無覺得白左，漂白水洗面

下...原來係咁

屌你啦 我咪成個Mj咁

毀上加毀

你白色水都好d 我上次唔知頭唔知路 洗果陣唔覺 洗完再開住水 先見到d水泥黃色

水管d銹姐 無咩問題掛

Rip

咁又唔會死既 核突左d姐

我塊面

飲左好多落肚又會點

....

這就是我們的白色珍珠

會爛面 生wet chan 好多血絲滲出黎

變左小白臉

補充礦物質

究竟白色水係咩來